菲律賓有傷亡數字未??

俾大家開心下